---
number: 59
identifier: Inicio2019SoltandoTension
title: Inicio 2019 y soltando tension
subject:
- Pixel
- Redmi Note 5
- Tensiones
- Papá Friki
downloads: 3002
filename: Inicio2019SoltandoTension.mp3
datetime: 2019-01-03T09:04:42Z
version: 1
size: 11341508
length: 652
excerpt: "Buenas muchachada, inicio el 2019 y os cuento cosas sobre el redmi note 5, Pixel os comparto un audio que grabé la semana pasada a la salida del trabajo en el que libero tensiones.\n\nLos métodos de contacto:  \n\nTwitter: [https://twitter.com/papa\\_friki](https://twitter.com/papa_friki)\n\nCorreo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)\n\nWeb: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)\n\nFeed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)\n\nSumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\\_fg\\_f1636623\\_filtro\\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)"
slug: inicio-2019-y-soltando-tension
---
Buenas muchachada, inicio el 2019 y os cuento cosas sobre el redmi note 5, Pixel os comparto un audio que grabé la semana pasada a la salida del trabajo en el que libero tensiones.

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)